[突發］臭雞姐上水做乜撚嘢

「喺呢個事之後
如果你仲紅得起
咁，我真係恭喜你啊」

唔好再出嚟獻世啦
偷人電話咁撚陰質嘅嘢都做得出
入返你老母個閪到繼續扭屎忽啦

自左首未?

小偷

所以，一起去愛！？
一起去偷就有你份
呢個時候係到post呢啲嘢做咩啫
話比人聽你好堅強？
之前唔係成日出story發放正能量
成個人生教練咁㗎咩
收皮啦 好撚虛偽啊

DADA

偷電話呢樣野唔算陰質
欺凌個本意先係陰質

丁可欣
毀人前途偷人手機
你一定要還
無得走甩
自己作孽要受返報應
欺凌人令人失去自信
即使大個之後都會一直擔驚受怕
而你點解可以咁風光做明星唱歌拍電影
真心想補償就全面退出
自首去坐監
還手機錢
唔好再潛水mon撚住個連登、fb同ig
我地一眾欺凌受害者
包括俾你欺凌嘅受害者
一定會繼續推件事推到你自首同永久退出為止
唔好以為潛水避一排等人忘記件事
就算得返我一條友自己推我都會日日開一個post推返件事出黎

支持你。推推推

好撚憎佢

一齊去佢個post圍佢

雞姐 潛水成個禮拜肯上水嗱！

哈哈哈
垃圾拍片比垃圾睇
又幾正常

Push

佢啲fans唔識插人就夾硬搵位插

曲直難分

推到佢個仆街唔撚敢出嚟獻世

欺凌同學真係好威威

其實條八婆都幾撚厚面皮 係道扮無事發生

推到丁可欣澈底收皮